點睇Audi Q系列車?

聽講Q5就出新款
舊版應該會減價 想入手一架
各位巴打點睇??
利申:用緊suzuki swift

外型幾得意
同一般suv 走向唔同，好好揸 好易上手
偏向都會車

push
有冇巴打可以講解下

油渣Q7

我用緊呀
好好揸
不過香港冇左好多輔助功能

油渣一公升行十三公里

坐過08 Q7, 前面真係好舒服, 渣個位話重舒服

不過Q7係香港又好似太大部, Q5就岩岩好

唔明點解 Q 系既 Generation cycle 可以咁耐
買新車都好似買舊車咁

睇下有無需要坐7人啫
Q5價錢不如SQ3